運動到依家，有邊個香港藝人你依家一見到就憎？

謝安琪
19moment
余文樂
周柏豪
楊千嬅
春卷兒

曹永廉

柒叻

9 豪 點值咁少呀

唔係一都二啦

謝氏兩公婆

陳百祥

王祖藍

山雞

蝗嘉爾

勁廢
痰校長
莊思敏
肥媽

譚詠麟
鍾鎮濤
陳小春
容祖兒

佢冇出過聲喎

但佢老公有

張敬軒

阿蛆好似有同情啲學生，唔係一面倒反

人妻衰咩

周柏豪真係

世界女 : 菜桌研

荷蘭叻

點會冇廢老陳百祥

成個英皇都垃圾

馬蹄露

蝗國藝人嚟 佢自稱852啫

廢老叻

Tommy

China men

技安琪

陳小春

民主女神🤣🤣

莊shit敏、莊shit明同佢隻鴨「羊明」

當年仲喺小學生時，8964佢果首「勇敢的中國人」唱到全港無人不知
莫非人老咗，真喺愈來愈廢？

曾志偉

奶共+強姦犯

陳百祥
阿b
王祖藍
肥媽

謝安琪
以前有幾鍾意 而家就有幾憎

張敬軒多少理解，不過都好失望

好彩我最愛嘅一直係周爸同kolor

張敬軒
叻哥
余文樂
莊思敏
楊明
譚校長
鍾鎭濤
陳小春

迖哥

謝繼聰

Angela yuen

蝗翠如

藍開嗰啲反而對佢哋冇感覺

最反感肯定係 謝安琪 黃翠如 張敬軒 周柏豪變曬質嗰啲

雖然謝安琪今次事件無明確支持, 新歌亦都唔關事.. 但起碼演唱會唱左獨家村+你們的幸福, fb頭像又係612之後轉左黑色.. 係超級失望既, 但未去到憎的地步

張敬軒都知佢被迫 d回覆都串串貢自嘲
謝家兩人係最憎

好老實
見到謝安琪兩公婆仲忟過見到容祖兒
前者真係令人太失望
後者就算死左都唔會有咩感覺

你唔講都唔記得 嗰陣小學生成日唱

做個勇敢 中國塵
食錯奶粉 打錯敵人
你為我犠牲 我為你剝花生
衝出黑～～～暗～～～

全部 除左真黃藝人